---
title: Pendataan berita Syariat Islam di media cetak
date: 2012-04-22
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-April_23_2012_AJi_Banda_Aceh_Sejumlah_anggota_AJI_Banda_Aceh_tengah_mendata_berita_SI.JPG](/uploads/200px-April_23_2012_AJi_Banda_Aceh_Sejumlah_anggota_AJI_Banda_Aceh_tengah_mendata_berita_SI.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pendataan berita Syariat Islam di media cetak

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Sekretariat AJI Banda Aceh

**Jam** : 13.00- 14.00 WIB

**Hadir** : 
* Manager Program,Mukhtaruddin Yacob
* Coder, Alaidin Ikrami
* Isra Safril, anggota AJI Banda Aceh 

**Ringkasan** : 
* Mendata berita Syariat Islam
